仲有冇人記得網頁版既金庸群俠傳？

好懷念當初個角色由無名小卒練到天下第一
學晒所有武功，攞晒所有秘訣，打撚死半瓶神仙醋

上網仲有得玩 當年玩的確好興奮

Flash 仲用到咩？

唔肯定 但我記得可以有得down落嚟玩

少林最難玩
一開始入華山跟風ching

記得細個玩 刷高輕功 低悟性
一開波潛入少林寺偷易筋經

呢招真係最屈，再偷埋拈花指就完美